---
id: 2968-1576076400-1576090800
title: DIY Handytaschen
start: 2019-12-11 15:00
end: 2019-12-11 19:00
address: krimZkrams Materialsammlung, Georg-Schwarz-Str. 7, Leipzig, Deutschland
link: http://kunzstoffe.de/event/diy-handytaschen/
teaser: ohne Anmeldung || Workshopzeitraum 15-19 Uhr || späterer Einstieg möglich ||
  bitte plane für die Fe
isCrawled: true
---
ohne Anmeldung || 

Workshopzeitraum 15-19 Uhr || späterer Einstieg möglich || bitte plane für die Fertigstellung einer Handytasche ca. 2 Stunden ein 

